係香港人一定會有件GAP拉鏈外套

同意=正評

負評

負評左,因為冇

呃負皮post 成全你

我寧願著無印好過

大大個GAP字係心口咁7 比錢幫人賣告
我寧願著u記都唔著gap

但週街都係
香港人標記

得樓主一個正皮

狗都唔著

利申：住美帝

我果件係gap hoodie

好柒, 不了

無印
識貨

咁cheap,不了

無

Sor9 無gap外套

得一個有

負皮 因為無

無喎

負評
因為冇

著住入嚟

冇
得U記嗰件

有既都係on9 仔.. 樓主 hahahahahaha.. on9 仔呀!!

見親呢個牌子唸起gap gap聲 好肉酸

利申 窮撚一件都冇

垃圾

無，負皮

好柒

Gap字好7

我唔直接答你，用負皮答你

識野
真 香港人

咁撚大個gap係心口，你屌埋我果份

好嘢,呃負皮有一手

U記件毛毛褸就有

Be better than the gap

冇gap

那有GAP 你老母

心口大大個gap俾港女掩飾自己冇gap嘅現實
我係巴 不了

sor lor 屌

利申日日着

冇

公廁衫， 幾乎日日見到人著

次次見d肥婆着都會心諗
好大隻肥gap

無喎梳鳩理

個GAP字好柒，仲要係件公廁衫

Gap仔

Gap啲衫咁柒都有人著？

著住入
sor lor屌你老母

哪有錢